{
    "minecraft-version": "Minecraft verze",
    "java-version": "Java Verze",
    "fabric-version": "Verze Fabric loaderu",
    "quilt-version": "Verze Quilt loaderu",
    "plugin-load-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' nemohl být načten.",
    "pocketmine-version": "Pocketmine verze",
    "bedrock-version": "Bedrock verze",
    "forge-version": "Verze Forge",
    "neoforge-version": "Verze NeoForge",
    "magma-version": "Verze Magma",
    "mohist-version": "Verze Mohist",
    "arclight-version": "Verze Arclightu",
    "custom-skin-loader-version": "Verze CustomSkinLoaderu",
    "authme-shutdown-problem": "Plugin \"AuthMe\" se nepodařilo spustit a vypnul server.",
    "pex-config-problem": "Konfigurace pluginu 'PermissionsEx' je neplatná.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "Existuje více plugin souborů pro plugin jméno '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' a '{{second-plugin-path}}'.",
    "plugin-dependency-problem": "Pluginu '{{plugin-name}}' chybí požadovaný plugin '{{dependency-plugin-name}}'.",
    "plugin-dependencies-problem": "Pluginu „{{plugin-name}}“ chybí požadované pluginy {{dependency-plugin-names}}.",
    "plugin-disabling-problem": "Nelze zakázat plugin \"{{plugin-name}}\".",
    "plugin-enabling-problem": "Nelze povolit plugin \"{{plugin-name}}\".",
    "plugin-runtime-problem": "Plugin '{{plugin-name}} má problém když je spuštený.",
    "forge-confirm-problem": "Forge vyžaduje vaše potvrzení pro použití změn a spuštění serveru.",
    "mod-dependency-problem": "Módu '{{mod-name}}' chybí požadovaný mód {{dependency-mod-name}}.",
    "mod-dependency-problem-plural": "Módu '{{mod-name}}' chybí požadované módy {{dependency-mod-list}}.",
    "mod-duplicate-problem": "Existuje více souborů pro mód se jménem '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' a '{{second-mod-path}}'.",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "Existuje více souborů módu pro název '{{mod-name}}'",
    "mod-exception-problem": "Mód '{{mod-name}}' udělal výjimku.",
    "mod-fatal-problem": "Mod '{{mod-name}}' má kritickou chybu.",
    "world-missing-mod-problem": "Svět byl uložen s módem '{{mod-name}}', který vypadá, že chybí.",
    "world-mod-version-problem": "Tento svět byl uložen s módem '{{mod-name}}' s verzí {{mod-expected-version}} a nyní je na verzi {{mod-current-version}}.",
    "plugin-incompatible-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' není kompatibilní s vaší aktuální verzí serveru.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "Tento svět byl vytvořen/načten s Minecraft 1.13 nebo vyšší. Nový formát nelze načíst ve starší verzi.",
    "old-player-directory-problem": "Server detekoval starý hráčský adresář v uloženém světě.",
    "command-run-solution": "Spusťte příkaz '{{command}}'.",
    "authme-shutdown-solution": "Nastavte 'stopServer' na 'true'.",
    "configure-plugin": "Nakonfigurujte plugin {{plugin-name}}.",
    "configure-plugin-with-file": "Nakonfigurujte plugin {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
    "plugin-install-different-version-solution": "Nainstalujte jinou verzi pluginu '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-install-solution": "Nainstalujte plugin '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-remove-solution": "Odstraňte plugin '{{plugin-name}}'.",
    "file-delete-solution": "Odstraňte soubor '{{file-path}}'.",
    "file-edit-solution": "Upravte soubor '{{file-path}}'.",
    "mod-install-different-version-solution": "Nainstalujte jinou verzi módu '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution": "Nainstalujte mód '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution-with-version": "Nainstalujte mód '{{mod-name}}' s verzí {{mod-version}}.",
    "mod-remove-solution": "Odstraňte mód '{{mod-name}}'.",
    "aquatic-version-install-solution": "Aktualizujte software serveru na 1.13 nebo novější.",
    "plugin-command-exception-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' nemůže spustit příkaz '{{command}}'.",
    "ticking-block-entity-problem": "Blok ve světe způsobuje problémy.",
    "remove-block-solution": "Vymažte blok ze světa, například v MCEdit.",
    "do-nothing-solution": "Nic nedělejte. Tento problém by se mohl sám opravit.",
    "chunk-load-exception-problem": "Došlo k chybě při načítání chunků světa.",
    "remove-chunk-solution": "Smažte problémový chunk ze světa, například v MCEdit nebo vymažte region soubor.",
    "multiverse-load-problem": "Svět '{{world-name}}' nemohl být načten, protože obsahuje chyby a může být i poškozen.",
    "world-repair-solution": "Opravte svět '{{world-name}}' v Minecraft Region Fixer nebo MCEdit.",
    "world-duplicate-problem": "Svět '{{world-name}}' je duplikát jiného světa a jeho načítání bylo zabráněno.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Mód '{{mod-name}}' není kompabilitní s Minecraft verzí {{minecraft-version}}.",
    "forge-install-different-version-solution": "Nainstalujte jinou verzi Forge.",
    "malformed-encoding-problem": "Něco (asi možná MOTD) obsahuje chybně formátované kódy.",
    "change-motd-solution": "Změňte MOTD serveru.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Použití bílé listiny bez online autentizace není dovoleno.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "Použití seznamu povolených bez online autentizace není dovoleno.",
    "disable-whitelist-solution": "Zakázat bílou listinu.",
    "disable-allowlist-solution": "Zakáže seznam povolených.",
    "enable-authentication-solution": "Povolit online autentizaci.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "Chybí požadovaný mód {{dependency-mod-name}}.",
    "version-downgrade-problem": "Váš svět byl dříve použit na novějši verzi",
    "version-downgrade-solution": "Nainstalujte novější verzi Minecraftu",
    "generate-new-world-solution": "Vygenerovat nový svět",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Nepovedlo se dešifrovat svět. Světy z Marketplace se nedají nainstalovat na dedikované servery.",
    "mod-incompatible-problem": "Módy „{{first-mod-name}}“ a „{{second-mod-name}}“ jsou nekompatibilní.",
    "server-install-different-version-solution": "Nainstaluj si verzi „{{software-version}}“ tvého serverového softwaru.",
    "plugin-api-version-problem": "Plugin „{{plugin-name}}“ potřebuje verzi tvého serverového softwaru „{{software-version}}“.",
    "plugin-java-version-problem": "Plugin „{{plugin-name}}“ vyžaduje pro spuštění verzi Javy {{java-version}} nebo novější.",
    "change-java-version-solution": "Změň tvou verzi Javy na {{java-version}} nebo novější.",
    "ticking-entity-problem": "Entita „{{name}}“ na souřadnicích {{location}} způsobuje problémy při updatování.",
    "remove-entity-solution": "Odstraň entitu „{{name}}“ na souřadnicích {{location}}.",
    "plugin-regional-ticking-problem": "Plugin {{plugin-name}} nepodporuje regional ticking.",
    "install-non-regional-ticking-software-solution": "Nainstaluj software bez regional tickingu, jako například {{software-name}}.",
    "type-client": "Log klienta",
    "type-server": "Log serveru",
    "type-proxy": "Log proxy",
    "type-content": "Log obsahu",
    "type-crash-report": "Hlášení o pádu",
    "type-unknown": "Neznámý log",
    "forge-language-provider-version-problem": "Mód „{{mod-file}}“ vyžaduje „{{required-version}}“, ale je nainstalován „{{found-version}}“."
}